{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/rozhran\u00ed-katalog\u016f-otev\u0159en\u00fdch-dat\/2021-01-11\/kontexty\/rozhran\u00ed-katalog\u016f-otev\u0159en\u00fdch-dat.jsonld","iri":"https:\/\/raw.githubusercontent.com\/externity-cz\/mkudat-otevrena-data\/master\/datov\u00e9-sady\/N\u00e1klady-na-provoz-MK-2013.jsonld","typ":"Datov\u00e1 sada","n\u00e1zev":{"cs":"N\u00e1klady na provoz MK 2013"},"popis":{"cs":"N\u00e1klady na provoz Ministerstva kultury \u010cR."},"prvek_r\u00faian":["https:\/\/linked.cuzk.cz\/resource\/ruian\/stat\/1"],"geografick\u00e9_\u00fazem\u00ed":[],"prostorov\u00e9_pokryt\u00ed":[],"kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo":{"cs":["KS"],"en":[]},"periodicita_aktualizace":"http:\/\/publications.europa.eu\/resource\/authority\/frequency\/YEARLY","t\u00e9ma":["T\u00c9MA"],"koncept_euroVoc":[],"kontaktn\u00ed_bod":[],"poskytovatel":"https:\/\/rpp-opendata.egon.gov.cz\/odrpp\/zdroj\/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci\/00023671","distribuce":[{"typ":"Distribuce","iri":"https:\/\/raw.githubusercontent.com\/externity-cz\/mkudat-otevrena-data\/master\/datov\u00e9-sady\/N\u00e1klady-na-provoz-MK-2013.jsonld\/distribuce\/0","podm\u00ednky_u\u017eit\u00ed":{"typ":"Specifikace podm\u00ednek u\u017eit\u00ed","autorsk\u00e9_d\u00edlo":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/neobsahuje-autorsk\u00e1-d\u00edla\/","datab\u00e1ze_jako_autorsk\u00e9_d\u00edlo":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/nen\u00ed-autorskopr\u00e1vn\u011b-chr\u00e1n\u011bnou-datab\u00e1z\u00ed\/","datab\u00e1ze_chr\u00e1n\u011bn\u00e1_zvl\u00e1\u0161tn\u00edmi_pr\u00e1vy":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/nen\u00ed-chr\u00e1n\u011bna-zvl\u00e1\u0161tn\u00edm-pr\u00e1vem-po\u0159izovatele-datab\u00e1ze\/","osobn\u00ed_\u00fadaje":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/neobsahuje-osobn\u00ed-\u00fadaje\/"},"soubor_ke_sta\u017een\u00ed":"https:\/\/data.mkcr.cz\/homepage\/download-file\/3dc75793-12eb-4d21-a620-ea22e26b4291","p\u0159\u00edstupov\u00e9_url":"https:\/\/data.mkcr.cz\/homepage\/download-file\/3dc75793-12eb-4d21-a620-ea22e26b4291","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/vnd.ms-excel","form\u00e1t":"http:\/\/publications.europa.eu\/resource\/authority\/file-type\/XLSX"},{"typ":"Distribuce","iri":"https:\/\/raw.githubusercontent.com\/externity-cz\/mkudat-otevrena-data\/master\/datov\u00e9-sady\/N\u00e1klady-na-provoz-MK-2013.jsonld\/distribuce\/1","podm\u00ednky_u\u017eit\u00ed":{"typ":"Specifikace podm\u00ednek u\u017eit\u00ed","autorsk\u00e9_d\u00edlo":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/neobsahuje-autorsk\u00e1-d\u00edla\/","datab\u00e1ze_jako_autorsk\u00e9_d\u00edlo":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/nen\u00ed-autorskopr\u00e1vn\u011b-chr\u00e1n\u011bnou-datab\u00e1z\u00ed\/","datab\u00e1ze_chr\u00e1n\u011bn\u00e1_zvl\u00e1\u0161tn\u00edmi_pr\u00e1vy":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/nen\u00ed-chr\u00e1n\u011bna-zvl\u00e1\u0161tn\u00edm-pr\u00e1vem-po\u0159izovatele-datab\u00e1ze\/","osobn\u00ed_\u00fadaje":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/neobsahuje-osobn\u00ed-\u00fadaje\/"},"soubor_ke_sta\u017een\u00ed":"https:\/\/data.mkcr.cz\/homepage\/download-file\/2129486b-7946-4c23-a4a9-4d14b8af94c7","p\u0159\u00edstupov\u00e9_url":"https:\/\/data.mkcr.cz\/homepage\/download-file\/2129486b-7946-4c23-a4a9-4d14b8af94c7","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/text\/csv","form\u00e1t":"http:\/\/publications.europa.eu\/resource\/authority\/file-type\/CSV"},{"typ":"Distribuce","iri":"https:\/\/raw.githubusercontent.com\/externity-cz\/mkudat-otevrena-data\/master\/datov\u00e9-sady\/N\u00e1klady-na-provoz-MK-2013.jsonld\/distribuce\/2","podm\u00ednky_u\u017eit\u00ed":{"typ":"Specifikace podm\u00ednek u\u017eit\u00ed","autorsk\u00e9_d\u00edlo":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/neobsahuje-autorsk\u00e1-d\u00edla\/","datab\u00e1ze_jako_autorsk\u00e9_d\u00edlo":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/nen\u00ed-autorskopr\u00e1vn\u011b-chr\u00e1n\u011bnou-datab\u00e1z\u00ed\/","datab\u00e1ze_chr\u00e1n\u011bn\u00e1_zvl\u00e1\u0161tn\u00edmi_pr\u00e1vy":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/nen\u00ed-chr\u00e1n\u011bna-zvl\u00e1\u0161tn\u00edm-pr\u00e1vem-po\u0159izovatele-datab\u00e1ze\/","osobn\u00ed_\u00fadaje":"https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/neobsahuje-osobn\u00ed-\u00fadaje\/"},"soubor_ke_sta\u017een\u00ed":"https:\/\/data.mkcr.cz\/homepage\/download-file\/88ef23c2-6645-40f3-a969-36cb1dbd572d","p\u0159\u00edstupov\u00e9_url":"https:\/\/data.mkcr.cz\/homepage\/download-file\/88ef23c2-6645-40f3-a969-36cb1dbd572d","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/xml","form\u00e1t":"http:\/\/publications.europa.eu\/resource\/authority\/file-type\/XML"}]}